[求救]去葡國exchange冇宿舍住

是咁的，細佬我9月就要去葡國exchange一年，前幾日突然收到哥邊大學email話宿舍裝修冇位俾我同我啲同學住，宜家想話同6-8個同學一齊租屋或者apartment，有冇巴絲可以幫下手，最好係近波爾圖大學，無盡感激

推

事關重大！推

咁大個人
去葡萄牙租間屋走上黎連登問
你覺得有人幫到你嘅機會率有幾高
與其係到on99曬時間自推不如去聯絡下啲agent呀各樣睇下點arrange好過啦
就算真係要上網問都唔撚係上連登啦

上連登問

我有問過下係葡國嘅朋友同埋一直上網揾緊，只係想睇下有冇係葡國嘅連登巴打可以俾啲意見參考下 between 多謝巴打覆我

訓街啦

當我幫推啦
都希望你快啲搵到地方

唔好咁

多謝巴打

大把租屋網啦 自己搵人夾真係祝你好運

有上uniplaces, olx, bquatro哥啲睇緊 巴打有冇意見參考下

用過uniplace 其他唔知 呢個網歐洲都好出名下 搵有review同certified左實冇死錯

羨慕 好撚鍾意porto

Ok 唔該哂巴打

點解 淨係知porto幾靚同埋係葡入面係最正

Hello 我黎緊會去葡萄牙exchange架 有d野想問下你 你可唔可以比個TG我 我唔識比TG人